一圖話你知出面樓市咩情況

醬汁：

重有得升咁能趣致既
真係無野阻到香港既樓價

中共都未散貨

明明三圖

連登仔真係燈神黎

係咪要等到核爆先無人買樓

假架/
數據滯後/
明明條街都無人睇樓/
我個fd話aa咬緊老底/
黎緊call loan呀/
失業率升呀，d人供唔起樓，等變銀主呀/
黎緊支爆，起碼跌一半呀。

連登仔開始出呢D post我就放心了
連登燈力同燒山有得比

呢D post咩意思？
我有分析任何野？ 我只係貼咗現實數據，乜都冇講
點燈？

成交少就會有升跌海鮮價

近排有睇過樓既人自然心中有數, 無睇果D跟本唔係樓市參與者, 只係花生友

有佢啦
其實就算燒山都唔燈 命中率高過50%

依家高位跌左10%，業主肯再減5%咪有成交囉

睇緊樓換就知咩事, 睇花生友D comment 得淡笑

根本嘈黎嘈去就係果班塘邊鶴

事實係有跌, 不過唔多.

無錯, 肯定有比高位跌左10%左右

我有樓，但係跌只係少數，有啲屋苑根本無跌過